廢老真係好撚嘢，到咗今日都唔戴口罩

街上無戴口罩的八成都係廢老

6成人帶罩
沒帶果4成入面7成係廢老

死亡個案多數40歲以上，但只係由小數據得出，因為好多其他數據俾人火化晒

要話俾醫護知，市民會支持你地

支唔支持醫護大罷工？
A: 支持，連OT 都無，冒咁大風險,會死人！
B: 唔支持，置市民安危於不顧，不道德

仲等咩, 快黎投票啦!
分享自香港地投票 HKVOTE

幫手wtsapp fb 散出去

--------------------------------

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

死不足惜

好事

有黨在，怕什麼

natural selection

今日見到 有個靚女無帶罩
我心諗 做咩嶋 其他人都帶 （廢老無帶）靚女唔洗帶

我係醫院都勁多人唔帶

搭車時班廢老仲響度廢青論

由得啲低端人口死哂佢，支那畜，藍屍，廢老，港豬

浪費晒d醫療資源落班廢老到

成班勇士嚟

淨係睇CCTVB知鳩咩
真正死撚左都唔知咩事

屋企樓下，無一個廢老帶口罩，仆佢個街有個咳既睇落似落黎探親，廢中大叔，係咁喪咳，屌再吐痰落垃圾桶。